每次見到 xx已證實被捕，請幫手del佢對話記錄同踢佢出gp

個心好痛，感覺就好似Hunger Game裡面每當一位參加者退賽，就會有一下炮聲

分別係而家退賽嘅 唔係競爭對手，每一位都係出生入死嘅戰友。

到底呢個政府係咪以後都唔會醒？
呢一刻仲識吃喝玩樂嘅香港人係咪仲覺得唔關佢事？

點解生活喺同一個地方，但經歷可以完全唔一樣？

好無助，心情好低落

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

見到你每個post都留言
幫你推

有時會諗，下個會唔會到我，或者身邊嘅朋友

點解要我哋承受呢一切

好希望有完結嘅一日

好想大覺訓 逃避現實
但偏偏發夢就係要面對現實

#metoo

明白樓主感受

有時候見到同事同埋市民好似無野咁繼續生活
又嬲又可悲

直到有次知道同事都有捐款同埋做文宣
先知其實仲有好多人都係佢地崗位努力

有部分上左年紀既人覺得自己包袱好大，未必能夠落場；
都有部分繼續工作係為左比出去既仔女有屋企可以番；

互相勉勵，吸取教訓，繼續做好文宣同準備！